摩蛇養住班反骨仔真係心痛

集體逼宮
之後打到識飛

樓主仲係A0仲心痛

主席